女朋友係咁塞我食野

好撚飽..

醒啦柒頭

128 維園見

那有女？

右手喂你食野？